如果尼馬同美斯要 踢一個走 大家會揀邊個??

後生mk仔
散步死老坑

點揀
兩個都有個癡線老豆
兩個份人工都貴

尼馬
講真成日左扭右扭 show球技 拖慢晒個進攻節奏
仲有eq低 成日嘹交打 插水

why not both

有無人覺得尼馬嘅風格同意識可能更適合踢反擊既球隊？